［和理非抗爭］覺得香港可以參考下加泰隆尼亞嘅抗爭方法

因為社會運動，大家都可能有留意多咗其他地方嘅社會運動同獨立抗爭。
加泰隆尼亞人就好興整支獨立旗喺露台出面表態。
如果香港人都喺窗口掛返支「光復香港」旗有冇得惗？
惗下香港啲大廈幾十層高，成面牆都係「光復香港」旗都幾壯觀，又可以俾啲少數派睇個事實。

仲有人地會喺啲樹同埋燈柱到掛黃絲帶，覺得整文宣嘅話都可以順手試下哩個方法

咁要搵個渠道易買旗

Push

應該唔難，搵返學界呀陸運會水運會幫學生印社旗校旗嗰啲整，當然要搵返黃店啦

店舖賣開光復旗嘅話，維城士多幾出名，而且好耐以前就已經賣緊港英旗，唔會怕人血饅頭
利申：非打手

當地嘅朋友send唻嘅新聞相，雖然已經係上年嘅相

push

睇唔到啦，香港嗰啲幾十層咁高
又有停車場、商場整高幾層
你落街望下啦

推

要既第一樣要統一到香港應該用咩旗先

當你成棟樓都係旗嘅時候，唔洗睇到支旗印咩都可以知道係咩旗啦

好希望大家可以試下

自己嘅睇法係「光復香港 時代革命」嘅黑旗，獨立派嘅手足可以直頭掛「香港獨立」

商機無限之。醫護集體大移民

其實唔洗原全統一，人地都有幾款，但都係紅黃間條做主色
聽朝出去影俾大家睇

哩個真係唔知想點

智利都有 會將抗爭相關既野掛喺窗前
呢張係寫有政治訴求既布

咁樣啲狗一定會上門搞你
而且義士住邊一目了然

真係有難度
首先我地啲旗一直都係黑色為主先
最多香港旗係藍色
黑色真係會睇唔到

人多就安全嘅道理囉
抗爭係噉㗎啦
Facebook都轉黑icon啦

屌 喊左

用紙

上年d 連登金鐘仔話唔好理加泰

所以加泰唔抵幫， 因為我哋嘅目標係反中共!
但係呢個又親中